[香港有無用] 被揭人臉識別系統 可辨識維吾爾人 阿里巴巴：已刪除種族標記功能

呀你爸爸: 要用果陣開返你都唔知啦

唯吾爾人都得，姐係香港人同西藏人都得啦

講到侵侵想放風郁阿里

搵鬼信咩

咁即係有人臉識別系統 同可以辨識維吾爾人

認唔認到BNO

睇嚟 全球人類都被共匪監控中